20歲30歲必睇 7個好快變有錢人方法

【變有錢人方法】現在的年輕人可能有各種不同的債務，例如：信用卡、汽車和學生貸款等。但其實與致富沒有太大衝突，以下是7件致富的秘訣，以做有錢人為目標，趁後生要盡早學識。
1. 趁年輕時投資

年輕人不妨將自己的工資的15%存入儲蓄賬戶，然後好好利用這份儲蓄作適當的投資。
2. 計劃你的退休

可能很多人以為年輕人就不用儲蓄，退休更是遙不可及的事，但是其實退休絕對是可以由年輕人開始做起，這是你們的優勢。
3. 專注賺錢做有錢人

有一個百萬富翁兼投資者分享他致富的想法，他表示他花了很多時間在工作上，他沒有出席派對或社交活動，其實希望致富，重要的是成功的動力、決心和雄心壯志。
有錢人
年輕人不妨將自己的工資的15%存入儲蓄賬戶。
4.學習金錢管理

你學會金錢管理，自然可以幫助你獲得更多的金錢。重要的是避開衝動購買的支出，繼而節省開支。
5.冒一些風險

坦白說，沒甚麼成功是沒有經歷冒險。有名人說，風險其實是你致富最主要的原因，尤其是涉及到股市和決定投資甚麼。
冒險能夠帶來人生中的成功，但是人都可以在風險中學習，如果冒險失敗了，那麼人們至少會汲取教訓，下一次就會做得更好。
6. 激發創新的想法

很多剛剛建立公司的年輕人，不一定都是天才，但他們推出能夠為世界帶來改變的想法，此舉才能吸引更多的投資。
7. 好好計劃做有錢人

首先，找到你的夢想或職業目標，找到工作之後再節省25%的收入。然後，將你的收入乘以30以計算出你的經濟價值，然後將儲蓄都存入你貨幣市場的賬戶內。

on 9

四個字

偷呃拐騙

8. 隆胸

9. 少D發夢

參透樓主的理論

買樓咪得

我都係百萬富翁 周街都係

10. 香港不適用

11.做到除(10.)外以上各點

11 參透實戰理論